[求片撚] 琴日開始有 PO 求片幫被捕朋友

手足們請提高警覺
唔排除有心人想幫犬方搜證

被捕人士未正式落charge
或未上庭 根本唔需要舉證
重點係 舉證責任在控方

周圍都有人拍片
傳媒好多直播片段
真係有需要都唔難搵
大家暫時backup 住先
以備不時之需

內有惡犬
小心提防

自推

再推

黑白狗
都係狗

叫聲手足提防提防

停止濫捕

停止白色恐怖

再推下